丁字褲火辣妹子現身北海岸 HE is so hot

炎炎夏日是比基尼辣妹露出的戰場，今天早上10時許，民眾在北海岸的老梅風箏公園，發現一名身穿鮮黃色比基尼、丁字褲的辣妹，在海邊曬太陽，趕緊拍下火辣身影「好康道相報」，轉PO在臉書「就說北海岸」臉書專業，照片一出，引來網友熱議；事後才有網友出面說，「HE is so hot」，原來他是網紅「大奶酥」，是位愛穿女裝的大叔。

原來這名穿丁字褲的火辣身影，是網紅「大奶酥」，他在臉書自介文為「大家好，我是小bee，我是個愛穿女裝的大叔，因為又愛穿大假奶，所以自稱大奶酥」，網友將照片PO上臉書留言說，「夏日清晨，沙灘春光~He is so hot ?????」引來上百名網友熱議，紛紛要求說「跪求正面」，「 哇～難得一見，超級涼快啊！」、「小心哦！會卡到陰！哈哈」

you竟然是個boy!

睇張沙灘照都覺得唔撚對路